2017年鬥on9大賽

有次我去咗一間未去過既茶記食飯
點咗個飯同杯熱奶茶飲
杯奶茶到咗 我就拎咗枱面個糖樽
求其倒咗2茶匙既"糖"落去 點知飲落去個陣就出事
完全係鹹到仆街 好大陣肥婆1個禮拜冇沖涼既鹹魚味

我以為係呢家d奶茶比較有特色 所以落多1茶匙"糖"
屌！！！都重係勁難飲！！！！！！
但我諗住只係d糖沈曬落低姐 飲到尾一定甜
死頂飲曬去
仆你個街 我飲到尾之後鹹到直接嘔返曬落個杯

呢個時候 個伙記拎咗我兜飯黎
之後放咗3包紙包糖包

你贏撚左啦柒頭

你贏

屌你 我知一定有人on9過我架

挑戰下啦 唔想做第一

唔夠你

屌你老母

[衝出嚟柒]茶走唔該，熱嘅

你贏咗

你羸成條街喎

恭喜慺主

佢明顯on9 d

贏哂啦你

屌 快d挑戰下我啦 唔想做on9仔

仆街 挑戰我啊！！！

樓主贏哂喎

push

樓主好波

屌曬你地老母 得兩個參賽者

學埋1234打xanga

根本得你一個on9

你已經贏咗

係鬼

咪撚笑啊仆街

平胸又戇鳩

戇鳩又點

我同一個FD食譚仔，我叫麻辣中辣，之後佢問阿姐，清湯十小辣

做乜鳩

個阿姐呆咗

冇人喎

樓豬冇得輸

屌你 我知你on9過我架

會on9過你大概得獴一個

好彩唔係我。。。。。。

唔係我 係個茶記阿姐
我叫左杯0水 送到黎發現走左0

日頭唔好講人,夜晚唔好講on9仔

本身我都有戇鳩野分享
但一見樓主篇文 我就知我根本同你無得鬥
所以樓主你嬴

我宣佈樓豬已經勇奪冠軍

得返水

唔好啦 分享下

都未完賽

係

話說我有個細佬，讀緊教院有關電腦既野，前幾日我同大學啲frd傾計咁岩提起佢
=我 =我班frd

:喂，你細佬而家讀緊咩啊
:佢讀緊ied啊，前個排有番中學實習，教啲中一雞
:咁搞笑，咁佢番去教啲咩嫁
:佢讀電腦geh, 無啊都係教啲無聊野，例如點樣將microsoft word啲字體轉blood
:
:sor啊唔係blood....係煲。。煲。。（bold)
:(忍笑）喂，咁你又知唔知轉斜體個英文係咩
:我知，係Ita.......
:你唔會諗住講Italy掛？
:........

唔on9
樓豬加一分

明顯佢on9 d好冇

各位手足來評評理...
是咪樓豬on9點

唔該要個xx火爐，堂食

一d都唔on9

樓主好強

最on9都係打錯字

咁一定唔夠樓主嚟嘅

頒獎未

其實你on9 d

頒你老母

實力懸殊

師傅 多得你多年既教導

青出於藍

樓豬贏晒

你想人地頒老母俾你?

我想要佢老豆多d

食左80幾年茶記未見過有匙羹嘅鹽樽囉

80幾年

我表哥姓葉，
我地細細個同親戚翻佢鄉下。
個鄉下成條村都係同姓，
係村口有塊牌寫左d字，
條友眼快快 好似見到個人名係塊牌度，
佢就好大聲咁問：「葉歸根係邊個親戚黎！？」
親戚： -> -> ->

塊牌寫住：...........落葉歸根..........

有少少on9
俾個第四你
暫時樓主第一名

做咩要人地老豆

真係笑左..

大佬

我試過叫m記新包套餐
咁平時覺得一個正常餐唔夠飽
諗住加大飽d
之後天氣又有d涼諗住嘆返杯暖笠笠既熱朱
點知個新包餐係預設左跟薯

我試過叫m記新包套餐
咁平時覺得一個正常餐唔夠飽
諗住加大飽d
之後天氣又有d涼諗住嘆返杯暖笠笠既熱朱
點知個新包餐係預設左跟薯角
加大左同無加大一撚樣

媽啊好柒 點打啊